做人既野點解要有深度

好似聽歌 或者揀game玩咁
你明白作者或製作人想表達既意思
但係身邊冇朋友明

最緊要有長度

深你老母

不嬲待人以嚴律己以寬

口味唔一樣姐
呢啲野不嬲都要培養

岩